點睇班00後將口罩當衣著

而家出街太多死柒頭廢中廢老唔衛生
帶口睪我覺得無咩問題

不過我會懷疑D用完洗下再用個D有無效

屌 成日遮住個口 又唔撚係病
不如帶埋眼罩遮住隻眼
咁就最型啦

嗰啲唔係口罩 係面罩 係比樣衰嘅柒頭用

果隻3D 用過一次番唔到轉頭
無味，又舒服

屌 駁唔到
我就係成日出街唔想俾人望到我個樣
成日戴啲黑口罩

布口罩戴黎當衣著

但依家啲廢老係巴士地鐵係咁咳 戴口罩係保護自己

日日都PM2.5 PM10 超標

戴口罩係好習慣黎

做得中國人就預左

純粹跟風，遲啲如果韓國興將條底褲笠上個頭度當帽戴，班人都會照跟

成班仆街有病又唔戴口罩，打乞嗤又對人打 我屌你老母